索尼罪大滔天，PS4全球累計出貨量達到1億1040萬台

轉自ns新聞速報

- PS4全球累計出貨量達到1億1040萬台，2019-2020財年銷量為1360萬台，完成了1350萬的預計銷量。
- PS5依然預計2020年末發售。
- 遊戲的開發目前沒有遇到太大的問題。
- PlayStation Plus 會員數量4150萬

不枉達哥一直支持

計唔計埋Pro同Slim

手機業務摺埋未

Ps係隻航母
無遊戲廠做護衛艦護航根本係一部電子垃圾

咁邊部機可以唔駛遊戲廠做護衛艦護航?

Switch咪係囉
自己機自己作品
動森mario,ring fit呢d全部自己野
就算好似薩爾達都只係同其他廠合作
Sony自己出既大作...真係一隻手數晒..仲有剩

Sony studio 都唔只五間？

你呢啲真係掉轉來講，遊戲廠同遊戲機廠不嬲都係相輔相成，PS係一架航空母艦嘅話遊戲廠其實係上邊嗰啲戰機，兩者冇咗其中一方都唔會work

航母同護衛艦唔係同一個國家做咩

最後生環者 GT 戰神 地平線 蜘蛛俠 秘境探險 血源咀咒 死亡擱淺 Days Gone 你確定一隻手數得晒？其實PS第一方仲有好多Game 只係未必好似以上呢啲咁高銷量

Sony少大作又吹大左 雖然無老任果堆咁勁可以撐起一個平台

Xbox就真係少第一方大作

Death Stranding唔係第一方